"雖然係香港人做出嚟,但要貼上中國製造" 理大快速測試機 香港零資助 深圳政府招手

此話一出,之後有香港人捐款,
但唔知之後會唔會都係去深圳
新聞刺針
· Follow
Today at 12:15 ·
理大快速測試機 零資助之謎
【理大快速測試機 $0 資助之謎】

理工大學早前研發出一部「快速測試機」，一小時可檢測到新型肺炎、沙士等40種病毒及細菌，計劃得到袁國勇、馬化騰支持，但他們向創科署申請資金時，連面試機會都沒有，就被拒絕。

《新聞刺針》拆解理大快速測試機零資助之謎。

【專訪】理大研發武漢肺炎快速診斷儀 劉樂庭：政府零資助 + 全香港人團隊

我地係咪唔可以用支那野

眾籌啦

快啲俾美帝
換美帝幫香港獨立

俾台灣生產

朋友請眾籌

推

我想幫你地！！！！開眾籌！！！！！！！

咪去支那啊屌
轉頭就偷哂你啲技術

眾籌幫佢哋貼番香港研發製造

點解創科唔批

咪嘈啦，奶緊共唔得閒呀

同台灣廠商分享專利啦，人地尊重知識產權囉

香港政府特登架
中國只係想用香港嚟洗白啲錢
科技交俾深圳做

因為冇支那元素，冇口實俾支那做大恩人同賺錢

邊有錢啊佢地 係都比錢啲公司研究創新啲嘅武器對付手足啦

認真搵台灣或者美國啦
當然，我更希望開放眾籌

因為無利益輸送

俾錢創科局班垃圾就係將香港專利送俾支那班垃圾有乜撚用切腹自殺算啦

計劃得到袁國勇、馬化騰支持

竟然？！

根本港共係刻意不作為，通水叫深圳黎接收
深圳根本就係支共用黎掠奪香港既南方基地
深圳既政治勢力係好大，佢係中共北京既飛地
支共係要佢做南方殖民主

深圳根本係全方位掠奪緊香港
深圳既真面目，係支共既南方基地
你睇孟婆可以「指揮」港共印幾本特區護照比佢毫知

創科有三個海外專家幫手評審，九成又係支那磚家